\beginsong{Selen Lever}

\beginchorus
Før første vers: Se selen lever, i vår hånd \rep{4}
Etter første vers: Men selen lever, i vår hånd \rep{4}
\endchorus

\beginverse
Vi slår hakapiken i den, i vår sel \rep{4}
\endverse
%\textit{Refr.}
\beginverse
Vi river loffene av den, av vår sel \rep{4}
\endverse
%\textit{Refr.}
\beginverse 
Vi river skinnet av den, av vår sel \rep{4}
\endverse
%\textit{Refr.}
\beginverse
Vi røsker tarmene ut av den, av vår sel \rep{4}
\endverse
%\textit{Refr.}
\beginverse
Vi stikker øynene ut på den, av vår sel \rep{4}
\endverse
%\textit{Refr.}
\beginverse
Vi kjører speedbåt over den, på vår sel \rep{4}
\endverse
\beginverse
Vi lager sextape med den, med vår sel \rep{4}
\endverse
\textnote{Gråtende:}
\beginverse
Carl Gustav gråter, for vår sel \rep{4}
\endverse

\beginchorus
Se selen lever, i vår ånd \rep{4}
\endchorus

\endsong
%\begin{figure}[!hb]
%\centering
%\includegraphics[scale=0.2]{SelenLever.jpg}
%\end{figure}

